你哋個溜海係咪同我一樣？

都係唔識著燈 但係我見人咃果D會著燈 㸃解我部XR吾識著燈 係咪有問題

好粗

汝能着燈乎？
吾唔能

新機咁快壞 快d去整 跟手賣左佢

人見唔到紅外線，完。

識著燈有咩功用 我個部都未見過著燈

你夜晚熄晒燈係好暗嘅環境unlock就會見到佢閃

係喎 用相機照住佢先見到佢熌 吾該哂

明白 唔該哂

我覺得條邊同MAX差不多姐

支那機？ 條邊粗撚到

條邊粗過我手指